有個絲打約我今晚去百佳

我= 絲=

絲:bb我地今晚去百佳好唔好
我:759平啲喎

然後佢就冇再覆我
條女正臭雞黎
毒撚想慳多幾蚊都睇唔起我
我已經block左佢

發神經

係 條女都傻傻地

冇野買架喎

先生你冷靜啲先

原來你就係我bb

係 個個一見到我就笑

is

咁係你個樣生得幽默姐

噉我呢

你好撚戇尻

戇鳩當有趣